有冇人仲記得陳同佳？當時唔係好大聲話去台灣架咩？

住慣豪宅唔想返台灣了

最近好熱,心情唔好

諗起自己頂綠帽大到笠住中港台三個國家就唔想返